生日入左海洋公園

有咩好做？？

玩

唔好扮女人

不停咁坐過山車

肥婆手

男人老狗搽指甲油

冇入右?

手指
想同你格劍

好撚多人

10

心血少

Gay

比想象中少大陸人

用linux 啦

睇隻手都知樓主係肥婆黎 不了

連id同威威司令自拍放上黎

冇紙

露點

Bam

樓主睇隻手都知好素

可唔可以識你